點解渣住本書睇半粒鐘就唔想睇, 但上連登睇POST可以連續幾粒鐘都得

有冇巴打解釋下? 我睇小說係睇字, 上連登都係睇字

我都係咁。同問

連登有comment，有多元化選擇，書就算係雜誌，都係有限內容。點同呢？

證明你個人既品味嚴重地低

1.注意力不集中

2.對網絡產生依賴 (網絡太多分支資訊俾你接受, 某程度上係有一定快感, 另現在網絡人們接收的多是「資訊」, 不是「知識」)

顏色，圖畫本身係容易啲吸引注意力